如果想避險，買法郎定金好？

之前想買d金，不過我己經係金舖搵唔到金粒，所以想買D法郎避險。大家點睇？

all in人民幣啦

認真問，點解係人仔？

買比特幣

利昌有無？

你有幾錢呀，點解要避險？
若真有需要，換一半美金啦，加息周期就嚟啦

利昌 驚你無錢買咋？
無金粒買金條囉 1換5

金條

其實唔多，我都係諗住分散風險炸。我之前有見一D theory 話最好把自己有約10% ge錢放係較安全ge asset上面。

投資初哥好多都唔識，請賜教

1換5係咩玩法？可唔可以講解下？